努力鬥籃，鬥入籃Group (類似推post)

美心身為大型籃店，竟然唔係日日送野食飲品比我地警察手足。

又唔大大力捐口罩同派飯盒比老人家，我地DAB 9 月邊度夠票呀！

我懷疑美心跟本唔食籃，唔付出，又想食兩家茶禮！

人地對面黃店都做到的野，我地籃店無理由做唔到！！！

[即時生效]以後邊個再鬥黃就原地做一set體能

好明顯美心唔夠籃，我甘愛國。決定唔幫襯佢。

而家我覺得食店係得空姐夠籃，同楊明間野，雖然難食到死。我都死頂去食！

其他果d,個個都扮籃！

大家要諗諗